朱迪鄺神在金鐘站同警犬對質

警隊條例54條要有合理懷疑先可以搜身

警犬主力逗學生哥，貪佢地細個勁青，但係你地唔使俾佢地逗我地live in age of technology, 一見到d狗行理尼開定fb live記住影理pc number,fb live 自動留底保障返自己，又可以表揚下佢地做狗做得幾開心

搞著hedi朱佢成本基本法背俾d警犬聽都得

和理非都有作用

各有各做

咁搜硬你

夠膽出黎對質，咁呢d又計唔計係泛民呀，計唔計係和理非？

但都係做鍵戰舒服，不停用泛民篤灰，和理非無用，呢d廢話做藉口咪唔使上街唔使衝囉

叫d警犬背基本法都仲得

今次做到野

做到野

聽日和理非塞爆金鐘搜袋

公民黨係時候 出來啦
唔洗沖 淨係講英文就得啦

今鋪民主派咁識得利用social media 似有人教路 無論如何

人哋幫緊佢老母老竇執骨
唔好怪佢

和理非更加要出嚟支持反送中！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

朱凱迪真心係少有言之有物既敢言既議員

鄺囝同閪迪不嬲都玩fb

就過去圍住佢地，搜呀，屌你老母

respect

遲下又dq

呢d野岩飯民做

朱凱迪呢下好波WO
咁快去

依家好似唔敢搜住

半粒鐘，2.3萬人睇緊live
留言無停過講：「thank you」

平日泛民議員係咪和理非非，點都好

咁多人關注緊，我覺得香港有救

泛民想做野就咁就岩啦

咁你冚家同班黑警一定俾人搜到証都爛

班後生議員一向識開live架
有d區議員一禮拜開一次添

型

呢d時勢，佢地幫勇武，勇武都要幫番佢地

再一次證明鬧交有咪大聲一定輸唔晒

睇直播既朋友仔 mark 一mark number先

好似有1883

57012

[quote]睇直播既朋友仔 mark 一mark number先

好似有1882/quote]

抄緊野的57012

黑警動粗就叻
點講得贏hedi 呢D 左膠呀

18282 女警

睇到好嬲,公安咁撚樣
小市民就只能比D公安玩

34354

球証旁証足委同足協都係佢嘅人

講埋number

咁屌你老母你落樓下間7-11 都俾警犬搜廿次身值

投訴警察課

喂喂抄緊號數的cap埋樣呀

57012
34354

李穎欣真係盡責嘅啫

唸經式背出黎再叫警犬收手

死TB

得議員可以玩謝d狗

100萬人關注左
而家有咩改變?
醒下啦奴隸
想有救係諗下今晚/聽朝應該點做
唔係係度精神上打飛機

警員編號：57012
警員姓名：李穎欣
職級：高級警員
更多資料：
來源：
26
Manage

.

連夠阿婆都鬧正黑警

警員編號：57012
警員姓名：李穎欣
職級：高級警員
更多資料：
來源：

咁你老母一定比人搜身三萬連發

想知住址同家庭資料

樓上仲有人打飛機話黑警嘈唔嬴朱西
笑撚死
佢洗咩嘈嬴你班傻鳩姐
通過左佢地就嬴撚左啦
你班傻鳩仲係網上面打飛機
難為一班而家真係出緊去既人啊

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

請幫手share

你咁樣衰一定係單機啦

批鬥黑警正式開始

和理非都有少少用

好波 感動既係，在場有中老年人屌黑警，話佢地離曬譜

記得集齊十人先出站，俾狗逗全程英語對答，狗唔識講人話 有養狗巴打可以拎少少狗糧撚下狗仔

起馬勇武和理非可以互相幫助

頭先睇到朱凱迪想爆鳩個阿sir

今次做到嘢

推

pish

同警犬講基本法？
26個英文字母都未數得整呀

有冇人幫幫手

鄺神

無人關注，
你衝出去人地都只會當你柒頭

唔想同你嘈交

有咩好感動
而家條例有改咩?中共赤化有停咩?
感撚動完又點?
換衫出街啦垃圾
仲係度打飛機
香港輸咪就係因為有你呢啲廢柴

斷左

你成家都會上死刑台放心

抵佢地係全港票王同地區直選票王

希望飯民議員今日-聽日 會幫手做live 一路係金鍾站巡

可唔可以集體行過去叫阿sir搜身

屌你啦
毅進仔26個英文字母都分分鐘背唔齊啦
仲基本法

又係你條廢物
你答到我既野未？

係呀我唔鍾意可以打你老母添

哇 係咪恐嚇

啱啱去完柒婆屋企
即刻就趕到支援
鄺囝

即刻查下咩號碼睇下係唔係呢個表度啦, 讚揚下佢

睇黎要個list

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

槍口對外

晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

斷片

警員編號：57012
警員姓名：李穎欣
職級：高級警員

睇唔到了

佢地真係即刻過金鐘對質

衝又當柒頭
咁你慢慢係網上面打飛機啦
垃圾

放工先見佢地係禮賓府門口 淋住雨比班差佬圍

一過到去就斷左直播

FB 和諧了 ?

算唔算阻差辦公

我都得

屌班警畜 未過新例
已經有得體驗

表證成立=我覺得

支持環保善用回收玻璃樽
今日教大家簡單易做的環保

夠料告恐嚇？

FB 都死撚埋

楊大律師呢排好似無左影

又一個高級紅

鄺囝 以前笑你用逗號好對唔住

好似電話冇電斷左?

堅有干擾器？

你認唔認真都唔撚係人黎架啦 賤種狗

照sd email 去警察投訴科

link呢

做到野就要讚

斷左線

RTHK Link

睇唔到啦

警員編號：34354
警員姓名：陳志揚
職級：高級警員

cut上網?

你好撚靚仔？

死刑台 係咪全部癲狗都有中二病

香港真係得議員/高官
D警員先唔敢串...

呢條死八婆好Q吋

佢親手送晒成家上死刑台

班毅進仔識條撚咩

live無左

聽日西裝友塞爆金鐘

死八婆仆街死啦

Pish

朱迪連牛屎佬都敢搞
會怕你班龜？

19116

和理非非有作用啦 好撚感動

同佢講，我係香港人，又係基督徒，點解你搜年輕人，唔搜我身呀，你班黑警係咪歧視我

屌呢個真心不安 咁對後生 有病

係，各位巴打自己小心d
唔好好似Kelvin Durant 受傷

I call do this all day

楊岳橋有live

文志桓

梁惠玲 女高級警員

林卓庭都起到

Fb live

警察比人圍屌

21912

成個金鐘又有干擾啦？

班友成日話義士阻人返工

而家到警犬阻人放工

圍屌緊佢地

on9 警察，驚D人怨氣唔夠

呢家變左成班團住個地鐵站，曲線佔領

咪玩啦 毅進仔字都唔識多隻

12410

好多人幫口

20715

楊岳橋fb live

嬸嬸好嘢

弱智狗當自己美國隊長

議員留住個身返去開會唔好出嚟啊
其他泛民做呢啲嘢就啱

文志桓 警長

不如全世界地鐵站集合啦

好波
屌柒班狗
個師奶

我又着西裝去見工先

班狗而家敗走緊 全民聲討屌班狗

hashtag I

唔夠秋

17410

2019 香港金鐘狗狗攝影比賽

走了走了
好波

走人

班警犬淆到

笑到仆街 d警犬笠哂

推！

畜牲敗走

淆晒 個阿姐好激動

敗走

黑警敗走！

啲犬敗走

阿姐好霸氣

邊個搞我後面！

塔哂全部人走呀笨

過街老鼠

萬人怒屌

請明天6月12號，大家去金鐘返工，帶返套返衫落個袋度，等阿sir睇下佢地有幾阻人返工。

佢好嘢

唔關事嘅阿嬋師奶助攻
黑警節節敗走

香港人好波

58361

梁家傑好撚型咁行過黎

應該全程講英文 等佢哋駁到駁唔到

仲有一波
15953

眾人皆醉

認真 3位議員真係好撚型

個阿姐勁撚到

呀姐好勁

請受小弟一拜

18099

暫時唔反民主黨

收聲啦軍裝仔
英文都唔識隻起到幫白衫出聲

警員編號
14359
58361
18211
18099
11145
5633
20416
9899
34206
9095
13627

淨係識出黎蝦細路

個黑警話冇證據咩話？？我想cap 低send 比外媒
依家完全冇法律理據搜身

毅進仔背到啲咩出黎呀

而家到班狗仔比人圍觀

15953

呢D 時間就係要和理非出黎吸aggro 啦

個呀姐好撚堅

個阿姐好波
如果班泛民前晚有出現 究竟會點呢

呀姐問依家係咪有isis呀?

有冇人係附近？過黎幫手反包圍幫警犬

民主黨on9左咁多年終於

18238 話唔係記者就行開 阻住警察做嘢

狗: 佔領金鐘站! 正式啟動!

咁過左未？ 未呀嘛屌你老母

幫手屌警犬

感覺金鐘站會有大事發生

點樣比啊姐屌走。有無片！！？？

D警犬真係以為自己正義既化身
要幾無受過教育先可以變成咁

有隻狗比人叫走左

大家記得同佢地講英文

有身份有地位既人出現就唔敢吠

佢屋企人好快頂佢唔順走上死刑台

呼籲大家係金鐘附近既過去幫手！

9613

金鐘可以集合 包圍立法會起點

依家即刻出黎

冷靜?

宜家係你地唔冷靜

Pc 18228

撚狗吧！

屌走晒，市民好波

係果2個SO CALL新力軍姐

你睇下ON Q佢去左邊

請問搜身時
d狗係咪唔可以影被搜身既人既樣？

師奶mvp

收隊！收隊！

屌你老母死黑狗

推 不斷更新

班黑警真係垃撚圾

軍裝仔唔識英文仲敢嘈
愈多議員來睇下到時講英文會點囉

變左大戰警犬

收隊啦黑警

睇唔到呀

講下呀姐做咗啲咩呀

搵白衫同你講

民怨沸騰

香港警察成功爭取癱瘓金鐘站

個白恤衫高佬係邊個

好波

佢咪到左

藍衫狗26個字母都唔識多隻, 識春警例咩

好撚感動

警校訓練真係好恐怖洗曬腦

想玩鳩後生仔 連呀姐呀叔都睇唔過眼

收隊收隊

佢係到

唔好再搞分化喇，兄弟爬山，各自努力啦

名？

對住佢地英文扮ABC佢地已經淆

笑撚死,幫辦話後面有人搞佢,但後面全部都係佢D伙記
即刻比兩個串佢 起哂哄

唔只要佢收隊,仲要收皮!

收隊

議員好波

有幾多個白衫呀？ 計人多 睇下邊面溝通到既英文人多囉

長毛

收隊呀!!!!

長毛都嚟埋

林卓庭呀

蓋世太保屌佢老母
成班死黑警

暫時係今次反贏的一戰

走喇偽進仔！

走就走啦 仲係咁另轉頭想攞彩 收皮啦

實投你票

讚同

長毛 黎齊哂

塊面黑撚到

Assemble

毅進仔敗走金鐘

yi chun 仔阻撚住地球轉

走埋

鄺仔

熱狗去左邊

楊岳橋同邊個鬧緊？

啲白衫都未必識英文啦 舊制果班垃圾 新制果班咪普通大學生 點用英名同真律師駁嘴

俾人屌走晒

rthk都來埋

毅進仔

34354 陳志揚 高級警員
58361 袁榮泉 高級警員
57012 李穎欣 高級警員
19116 文志桓 警長

搞市民成個鐘 之後多人支援就話和平解決 直接走頭？

聽日我地殺到班狗一頸血

新制應該識既
舊制就未必識啦

AY
區軒
鄺神
朱凱迪
林卓廷

是其是非其非
佢地做到野係要讚

被無理搜身要注意事項

黑警都要收隊 頂唔撚住

袋巾長毛最後都出現

條便衣 舌戰群雄

投硬比你地

事實證明係光嘅地方+人數夠多，傀儡就變垃圾

白衫都係一班垃圾黎 乜撚野野雞u都有 成班渣滓

比人屌到收隊 有冇咁廢

有冇人集中警員編號同名
搵template 轟炸監警會

要衝先記得熱狗

好多中年人保護返班後生！

其實鍵盤戰士唔係冇野可以做到

當我地有哂班狗既名同樣

點解我地唔可以將班狗孤立 搞到班狗眾叛親離 令周圍既人杯葛佢地

最少令到佢地覺得被孤立

利申: 不同意任何人進行任何犯法既行為

清算list

你祖宗山墳比人搜緊

確定收隊 贏第一場

呢班人抽水就叻

當年行得太前 行先人地幾年 到人地收左皮先掛住人地

毅進仔岩岩唔係好惡架咩

加油呀 各位

你有經驗喎

我仲聽到呀姐把聲

和理非今次總算做到野
警犬敗走

警員編號 警員姓名 職級 輔警? 來源
9095 李健民 總督察(輔警) close cgn200610172571.pdf
34206 黃建文 高級警員 close cgn201519051206.pdf
9899 陳志源 高級督察(輔警) close cgn201519284901.pdf
20416 賀若望 高級警員 close cgn200408142134.pdf
14359 張文相 警長 close cgn200408396217.pdf
58361 袁榮泉 高級警員 close cgn201620294038.pdf

好佬怕爛佬

爛佬怕潑婦

阿姐果然係深諳屬性表

警員編號：14359
警員姓名：張文相
職級：警長

警員編號：58361
警員姓名：袁榮泉
職級：高級警員

警員編號：20416
警員姓名：賀若望
職級：高級警員

警員編號：9899
警員姓名：陳志源
職級：高級督察(輔警)

警員編號：34206
警員姓名：黃建文
職級：高級警員

警員編號：9095
警員姓名：李健民
職級：總督察(輔警)

多謝以上警員維持秩序

咁樣唔割蓆咁好地地囉
你睇個post幾wholesome

前監警委員

前監警會委員

阿嬋唔簡單

屌你老母

有前監警會委員

有咪真係爭好遠

點解係閘機前演講

警監會成員都來埋 班狗即刻低聲下氣

（純好奇）咁多驚察亂咁搜袋，如果每個都被投訴會點？

港共/警犬 呢d真係智商極低
搞單咁既野比人做

呢d時間佢點都幫番香港人

證明人要夠多

黃碧雲...

留低嗰個便衣好有俾人賣既感覺

以後唔笑鄺俊宇
朱迪好波

個網有啲都搵唔到名

有冇睇得??

鄺仔身兼維持秩序，差佬份糧出埋比佢啦

鄺俊宇

黃碧雲大律司

哦，自

入面班市民好似唔敢出黎

呢個最高級著便衣既係邊位

聽到個細路女問媽咪d人喺度做乜嘢 想知個媽咪會點答佢

希望聽日由朝早開始 飯民可以派d職員做live keep住巡 sd比佢地fb 幫下手 班狗要有人做live先驚

rotten apple黎

極權

型撚到

個呀姐走左啦 依家把聲第2個黎

有冇人擺上外國網站比人知下

唔再笑佢啲逗號啦 對唔住

我都聽到

有冇起底組做嘢

垃圾
話緊你地呀黑警

有撚用咩

你哋啲雞仔餅，
一叫你地就縮，原來係雞蛋嚟㗎

搜乜嘢身呀，而家is is啊？

要整個黑警list

你老母, 黑警先最可疑

證明齊心就可以屌死對面

希望多d公眾人物去金鐘開live支援無辜市民

個哥哥喺度幫我地守護緊家園呀

對鄺仔改觀了
唔笑佢D標點了

所有警察都真係抵死 無一例外

做票王唔係無原因

Lm

楊岳橋隔離黑色裙個女人係邊個

真係慘 仲要搞埋小朋友 啲警犬冇性架

應該係一個出一次街就俾人𢭃幾十次嘅人累積嘅經驗

有冇方法可以示威者盡量全程影住，例如GoPro
再將所有片段live feed上server/cloud
係屋企唔出去嘅monitor住每個示威者條片做紀錄？

一定要多人，夠多人真係咩都有可能，呢單嘢已經證明咗呢點

收隊 收隊 好感動香港人好團結

連黃碧雲都唔當帶口罩係鬼

條死黑警好似就黎爆血管

投到訴先啦

push

邊一個部門小隊唸依招 而家7左 牙sir頭痕了

呀蛇你咁激動做乜
好人好姐怕咩俾人質疑

鄺囝
朱heidi

幾多句多謝都唔夠
鄺神，朱生好偉大呀屌

聽佢講咁多廢話托柒咩 好似頭先咁屌走佢咪得囉

事實證明d 🐢真係會淆人數

真係要跪求全能連登仔女

譯俾班洋人睇

岩
D警狗最驚見到咁多部機影撚住
最好吹自己有幾千人睇緊

隻警犬一打十打左咁耐，愈講愈燥仲叫人冷靜

個黑警開始嬲

係唔係要整理下D 狗仔既資料 方便大家鼓勵下佢地呢

帶隨身咪

仲要係議員同律師
點夠講

有無人同我一樣好不安，一個警察竟然要送市民上死刑台我懷疑依個警察有心造成公眾恐慌

朱hedi做到野就不嬲 估唔到鄺仔今鋪都型返次
槍口一致

個心情好複雜
睇住一班曾經話過戴口罩就係鬼嘅代言人係度問警犬戴口罩係咪就要俾犬搜身

夜晚又銅鑼灣開始行去喇

一人一句, 玩到條黑警失聲先

錄音帶

呢條撚樣果日係海富叫人係咁影相又手指指 屌佢老母

唔一定英語，任何外語都得

岳少真心好波 冷靜咁收佢皮

有牌爛仔vs議員

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

狗同幾個大律師辯論法律

呢位警司咁勇一揪幾肯定有得升

終於做到嘢

有鬼佬拍緊片

遲知衰好過唔知

和理非非既作用

議員係🐢既死穴

睇到呢度更加堅定我聽朝會出嚟

手機加Fb live 都得啦

成班友一人多就淆，真係有事靠班狗死得啦

同埋有冇database可以將警員number再加做過任何活動都update上去
佢地每一舉一動俾人報告加影曬
心理壓力一定大到崩潰

呢個警司應該好快升職了

依家戴眼鏡個阿蛇講到聲都沙埋

警員編號：9899
警員姓名：陳志源
職級：高級督察(輔警)

Push

岩岩叫收隊真係好波
所有金鐘站有份幫手叫既巴絲值得一讚

梁國榮

個4眼仔
都叫好撚野

警員編號：34206
警員姓名：黃建文
職級：高級警員

比人圍住 又唔可以發火

美國隊長第二集都知道要講自由啦，屌佢老母。

警員編號：9095
警員姓名：李健民
職級：總督察(輔警)

屌你老母 見到議員就頭dupdup成隻狗咁 欺壓百性 又驚權貴
話緊你班mon post嘅狗呀 你全家知唔知你做狗做到咁冇尊嚴呀？

你舉住手機衝？
警犬收手機del片咖

警司都好高級

議員丶法律工作者丶有錢佬

因為狗眼看人低

開槍喇阿sir
比人圍喎示下警先喇

撐

而家鄺神瘋狂狙擊差佬

支持警察

佢竟然好意思用i can do this all day 屌佢老母
你係打算殺撚平民呀

呢邊有野睇

呢個警司算係咁 雖然都是黑警可恥

好想過去發緊燒幫唔到手

狗隻就可以非禮?

條女好英勇

係所有見過個警察嘅人都可以upload落佢個session到
同埋所有個人資料

欺善怕惡

警犬死全家啦仆街，年年交稅養你班毅進仔，依家當我地香港人係狗

推！

黑警死全家！！！

4眼警司收皮啦
講左10分鐘都係同一句

可以點資助大聲公

會課金

仲先唔係好威猛架咩
比人影住圍住就成隻狗咁

莫乃光都燥埋

莫乃光

發夢發到 啲警犬其中一個狗竇係喺中信大廈 佢地一早就徵用左中信大廈地牢(6/9前) 無論係裝備定人都有大量係嗰度 今日運左好多鐵馬同物資過去

一手資料 請廣傳 叫義士小心 定好策略 唔好亂衝

冷冷雨

鄺神真男人

有小朋友嘅父母
記得同小朋友講
唔好同啲父母做警察嘅同學做朋友啊
佢地會亂咁打人搜人

幾個喺度撚狗

應該都係屈 冇追究落去
隻狗死狗咁樣

哫D用cloud 可以好易搞

有冇it 人幫手

有冇睇臨收狗皮呀林卓廷個霸氣

有衫袋都得啦，係冇go pro咁wide

殺人預告.......
不安
有無人報警

今晚泛民 + 金鐘站內市民 真係完勝 黑警

屌佢老母，早兩日睇電視個所謂關係科警司英文受訪，難聽唔在講，全程講得最多個英文字就係ar...

差佬
叫返警察同事

差佬都唔叫得

有冇心得隻狗先知
總之條女就係比人撞到個胸

收皮啦 個黑衫臭西
你又係咩料呀

金鐘咁多人
邊度有飯剩低俾你食呀?

差佬差佬差佬差佬差佬差佬差佬差佬差佬差佬差佬差佬

I can do this all day
嘩 美國隊長

差佬答黎答去三篤屁

走佬

所以支持朱係冇錯 一直好崇拜佢

狗隻 非禮就冇事?

和理非非係到睇到佢既作用
全香港各大派別真係要一齊合作

阿廷話曬做過老廉主任
你估呀豬狗都考到既位咩

屌係老味笠水

收隊！！！！

鄺神勁charm

AY
區軒
鄺神
朱凱迪
林卓廷
莫乃光
黃碧雲

鄺俊宇，不怕

其實一個google sheet已得
第一個column以pc number assort
後面以日期紀錄所有見到佢嘅野
附上link to video and photos
就算冇做錯野都應該容易壓力大到心理崩潰

收隊啦仆街

地牢有幾多出口？
查一查走火通道
地牢呢啲分分鐘變成困獸鬥

走啦

笠水

其實佢地個個都唔想出事, 仲要係自己負責既地方出事

收隊！

感謝 一定要俾大家知道 我地在明 佢地在暗實在太危險 每個消息都好重要

林卓廷

笑死, 黑警 畀人寸撚死

依條片夠 J 幾年

睇到好撚感動

四隻腳爬番出去啦

其實係淆議員

收隊！！！！！

出份template一齊去信CAPO/監警會
無理扣查/搜袋

收隊
le d叫收皮啊

鄘仔巡邏

勇武食左膠，左膠食警察，警察食返勇武
鬥獸棋咩

頭先唔係好撚惡架咩

差佬咪差佬囉警察同事

泰博有無黎

警察收隊 警察收隊

笑到仆街頭先仲好撚勇武架
依家就笠水

只要人多就一定可以反轉圍

金鐘站 : 「道歉 !! 道歉 !! 道歉 !! 道歉 !! 」

民主黨都贏到

如果毛孟靜果d來全程英文

d所謂警司會唔會講唔到野

道歉 道歉

依個我真係唔清楚 要靠各位巴打做野

好團結呀金鐘站

莫SIR呢片聲好D

道歉！！！！

道歉未 狗仔做錯事唔洗道歉?

人神共憤

WordPress 應該得

利申：二十年未code 過

HK cops detaining protestors without reasons in MTR station

黑警 黑撚哂面

未到深夜佢地唔敢惡
一到左深夜班9萬8千5返哂屋企訓覺佢地又會打回原型

今次係和理非派最大作用

攸乜蝦學生呀！
唔好走呀！
黃嬸

反被圍

警察曲線團結市民屌鳩佢地

林卓廷真係好霸氣

Sorry黃碧雲呢條女人死廿次都唔夠

AY
區軒
鄺神
朱凱迪
林卓廷
莫乃光
黃碧雲
長毛

婆婆

勇武都食到警察既，只要夠人多

黃旗?

大人終於為年輕人做番d野 thx

道歉啦屌你老母

撚狗咁撚

笑撚死 敗走

道歉

我試下

D警犬真係好唔LIKE人叫差佬

證明人多真係有用 大家唔洗怕

依刻開始要令到佢地就算係日常生活都要以做警察為恥/感到壓力

就算唔係直接識啲警犬，可能有個女仔fd個男朋友係做狗
可以比說話佢聽、叫佢分手、send啲警察打9示威者、恰呀婆細路既相比佢、問佢原來你男朋友係啲咁既人

講真有個揀得做狗既女仔做fd要唔要都罷

個高佬係邊個？

道歉道歉

叫佢罰企啦 屌

今次警犬咁失威法 下次一定再大棍啲

交稅比你班仆街呀！
影乜撚野TVB！

每次都係靠警引黎更多人出黎支持學生
佢地都係犯返同2014時同樣既錯誤

傻閪黑警

反屌TBB

公安

屌TVB

林卓廷米九
成班龜都唔知有無一個夠佢高

士氣大振

屌柒tvb😹

香港警察
社會垃圾

我都唔鍾意

叫佢 死黑警仆街死差佬

轉屌 tvb

光復金鐘站

走啦TVB

影乜撚野TVB

屌CCTVB

CCTVB

屌TVB啦

前I記人

曲線佔領金鍾站

警察帶頭佔領金鐘站

笑死屌埋TVB

cctvb都屌埋

屌你老母年年交稅比你班含家產

到cctvb瀨野

圍撚住tvb嚟屌就差唔多

CCTVB 影嚟把撚咩 都唔播架啦

tvb

今晚金鐘呢戰

今次泛民做到野
Keep著有呢d表現就唔洗成日比人屌啦

tvb抵屌既唔撚中立

散場

加油呀

# 都唔識用
讀多兩年書先玩ig啦

金鍾圖2.0

笑撚死 good ending : 影咩呀你TVB 你都唔播嫁啦

抵呀

泛民肯大巴防反

不得了

欺善怕惡 死黑警
一見議員收哂皮

屌撚埋TVB

理得佢，照轟炸

屌埋tvb

有線

暫時唔屌鄺仔住

推 fransiceyho: 搜包包是以前新聞在北京才會發生的事 現在香港也會了 06/11 21:14

support

黃嬸自己都有蝦後生

學生男神

又話舉黃旗

林卓廷都到左

你經驗係豐富既！
又block 一個on9

泛民終於做到野
終於知自己角色係咩
你地唔方便衝唔緊要
好好地掩護市民已經好好
咪撚再做篤灰狗呀仆街

有冇人對泛民有些小改觀？起碼係重要時候行岀黎保人

Hi! 香港人，醒下啦，無用嫁。

有冇link

睇到我毛管棟
返去食屎啦成班食屎狗

Link????

如果香港人好似金鐘今日咁齊心
我信香港有未來

真

難得一次好撚支持泛民

立場 live

佢差多係第一個到架

LIVE apple news

講錯一句野都死

冇改觀
呢D 係佢地好耐之前就應該要做嘅事

頭先點樣屌tvb 睇到差佬收隊以為完左熄左個live

THX

港台有live

sor岩岩先開黎睇

和理非最漂亮一役

林奠夠膽就封金鐘站

影乜撚野呀TVB

班黑警上曬地面?

個同學

林卓廷 朱議員 鄺議員 好早到
玩鳩成班黑警

屌呢張圖要貼堂 獨立開post
講真訓練示威要落場嘅警犬 100%都係有呢種思想
見到有人今日仲有感化黑警想法 太撚on9

泛民終於做到嘢

AY
區軒
鄺神
朱凱迪
林卓廷
莫乃光
黃碧雲
長毛

再次表揚佢地，希望今次佢地要堅持唔好腳軟 !

屌佢老母講埋一堆廢話
聽撚到燥

中環呢？灣仔呢？銅鑼灣呢？
封哂佢？
仲未計小輪。。。

話 個黑衣後生仔 好型

影都唔播架啦

好似話tvb影完都唔係播個啲，叫佢收咪

兄弟爬山,各自努力.今次泛民係做到嘢.要讚

屌班死黑警咪do this all day啦
影衰哂CA

大家幫手backup 啲片！！！

差佬根本未收
差佬轉打遊擊
有人屌鳩TVB : 影咩丫 影完你都CUT嫁啦

好撚感動
撚狗咁撚

和理勇武 各司其職 點輸

大家支持下依位後生仔

金鐘起義

feel到楊岳橋好想打柒條差佬

楊岳橋都好型

咖啡雪糕佬同犬完全係天與地嘅分別

please back up all these videos

成個站咁團結好感動

一開始個呀姐屌走左成隊 好撚勁

好在泛民議員黎到同警察理論

差佬呢野係咪助攻離

個三柴叫埋hedi做朱sir

如果每次香港人都圍倒死警犬班畜生就好

毅進仔差唔多啦
唔識字都3皮野起薪喎

士氣高昂

9號晚就應該出黎啦

有得郁手嘅話一定郁左

咁你全家咪比人搜好多次?你地出哂名全香港最柒

楊楊男神

鄺囝嬲到爆

好正氣

佢不停鬧好正

今次泛民做到野應記一功

多謝咁多位有喺金鐘站屌走啲黑警嘅市民

死黑警

I can do this all day 呢???? 睇過???

Feel到個𡃁仔好嬲
泛民做得好！

你要係議員
6c
洋人
or領事

明天都要！一呼百應
同時要冷靜分析呀各位 唔好比位啲狗得逞

過街老鼠，人人喊打

盧先生 依家講緊 今晚畀人搜兩次身既經歷

最勁係楊岳橋,冷靜撚條高級警犬

Strength

Through

Unity

Unity

Through

Faith

反正條例通過後 所有中國人活在灰色昏暗的生活中 今天不只能香港的市民感受這樣的無奈 也要讓建制派的所謂官員也感受到 梁君彥 你 你………………

警司：我唔清楚佢哋當時工作情況
咁佢哋係工作時出錯呢警司都冇法清楚指揮現場警察

呢班撚樣分分鐘令到本身唔出既人聽日都出

成班議員過晒黎
鄺仔同HEIDI好撚型

幾年來無進步，次次咁樣就積聚成班人然後敗走，白衫升得快又無經驗，笑撚死

所以唔好用和理非同泛民做藉口，因為大家都係獨立個體，大家雖然用唔同方式，但幫到件事就唔好指罵。大家要拒絕散播失散輪既鍵戰

i think so

認真起來不是人？咁係乜 狗lor你老母

第一次覺得班議員做到野

好似聽到佢話自己係前監警會成員
唔知有冇錯

呀姐有料

去到哩一步覺得好傷心，香港變成咁樣。我諗警民關係只會愈黎愈差，無下限去惡劣。

呢張圖要貼堂 正正係寫照
要黎叫醒果班 感化警犬論者
佢地係訓練好落場對付抗爭者
佢地角度 抗爭者係敵國士兵
100%落得場嘅警犬都係呢個思想，殺紅了眼 唔會留手

好睇過TVB

但聽日佢地開哂會 到時唔知金鍾站會唔會迫爆又封

MVP都係 鄺仔 岳少
heidi有時都太激動

#我沒有朋友

直頭應該號召所有市民
一見狗
全部指住屌
一街咁多人
佢拉得邊個

鄺囝好波

拿大家記得留起光猛同有信號既地方

do this all day and night

你老母俾狗屌呀

撚狗

第2個黎 隊軍裝走左個呀姐就走左

估唔到鄺俊宇條mk講野又幾有文有路
又smooth又有passion

洗唔洗好似賣旗咁 搜左痴個貼紙呀

五年前由佢地開第一粒催淚彈開始已經冇得救啦

1個撚字

笑死撚同系

tvb又對支咪去扮訪問

黑衫後生仔好撚正

不安

按此展開激情直播LINK

仲有冇

警員編號
14359 張文相 警長
58361 袁榮泉 高級警員
20416 賀若望 高級警員
9899 陳志源 高級督察(輔警)
34206 黃建文高級警員
9095李健文 總督察 (輔警
警員編號：57012 警員姓名：李穎欣 職級：高級警員

14359 張文相 警長
58361 袁榮泉 高級警員
20416 賀若望 高級警員
9899 陳志源 高級督察(輔警)
34206 黃建文高級警員
9095 李健文總督察 (輔警
1343 黃卓軒 警長
57012 李穎欣 高級警員
50037 李中良 警長
9899 陳志源 高級督察(輔警)
58361 袁榮泉 高級警員
34354 陳志揚 高級警員

幾條直播片出現過既黑警編號，聽日會一次過投訴，有漏既請巴打再補同埋一齊port柒佢地

有鬼佬問問題

人地翻12小時佢24x7

真係飲水

飲水

個腦轉得好撚快

有外國記者

有無人back up

睇緊社文連嗰邊

街機 好撚盏鬼

好搞笑個細路
但佢真係好撚嬲

民

冇標點拖累
鄺文豪(NT-D)

有無人幫手用英文寫呢單嘢寄畀其他國家組織睇

打maimai係要用

佢地亂逗人
我地就去逗佢

其實聽日都需要有立法會議員係地鐵站幫手，小市民對住幾個警犬 未必反應得切，仲要有人係旁邊錄影，佢地先唔敢亂黎

班警愈亂咁黎
愈對我地和理非加哂分
繼續喇

有人唔值揀做狗
為左份糧係咁架啦

有冇live

立場

鄺神

岩岩鄺仔介紹係黃碧雲 前監警會成員

係，但最新果代00後都仲未咁深印象，依家連佢地都睇到。警察無一個係無辜，人始終係有選擇。

盧生講得唔錯

其實而家咁就岩，
大家做各有各做，佢唔勇武，咪周圍保護下D市民，再同警察理論囉。

班狗散緊

黑警剩係欺善怕惡
香港人唔可以再咁怕事

好似第二個阿姐來，一開始開無隻個係街邊既

屌 鬼黎??打乜柒街機呀

AY
區軒
鄺神
朱凱迪
林卓廷
莫乃光
黃碧雲
長毛
譚文豪

再次表揚佢地，希望今次佢地要堅持唔好腳軟 !

記得搵人Update番落個嗰個git度呀 （搵唔番條Link ）

屌你老母爛臭閪

阿叔又屌tvb

收皮CCTVB都唔撚播㗎啦

又屌鳩CCTVB

好好笑呀 個阿叔, 又笑鳩 CCTVB

要運物資不如去金鐘
有議員係度班狗都唔敢點黎
而且金鐘人多勢眾 要運野都方便
大家去金鐘幫拖仲好

第2個黎 一開始個呀姐係煩膠式咁屌 加埋把西聲係咁講 好撚痴線

邊條live?

鄺神果面好精彩

鄺神 好型

真
呢d情況就係需要飯民呢d叫做有頭有面既出黎壓下場
如果唔係d慈母淨係識恰鳩d細蚊仔

搞到我真係想睇下tbb係唔係唔播

無線電視d新聞
拍咗都唔播架啦~~

型到

撐你呀

unreasonable battery and assault by the Hong Kong police force against transport users especially local youngsters

咁樣？

鄺仔重live緊

個黃衫阿姐好似仲係到

我仲聽到半個鐘前果個呀姐把聲

敢播咩

屌tvb個到笑撚咗

跟住鄺仔

TVB 袁志偉 有去東莞叫鷄喎 犯中國嫖娼法

以後見到tvb記者直接屌埋 同公安一撚樣

搵人俾支水同喉糖阿姐可以嗎

班議員終於唔離地，落地做野，佢地應該好好利用佢地個身份去監察班警賊

要靠佢地cover 頂到幾耐得幾耐

鄺仔又round 2 好波

鄺仔 LIVE , 與黑警對話

咁搜到我有枝筆咪仆街
我都唔係john wick

話有暴民阻tvb記者採訪

唔好屌
直接講你影咩呀你都唔播嫁啦

應該第4定第4 ROUND 了

apple news , 黃議員 長毛 記者訪問

到海富

鄺仔好撚勁

鄺神好波

睇鄺仔個邊

平機會見 點解查後生唔查老野? 警方係咪歧視後生?

AY 上緊海富

john wick有枝筆
佢地死撚哂啦

仲洗唔洗要人幫手？

link？

自制長矛

長茅

自製長茅...笑撚到..

屌你老母鄺俊宇個live
自製長矛

加油 聽日同佢地死過

有無腦

懷疑你係John wick依家拘捕你

自製長矛

屌，鄺神反狙擊啲狗

自制長矛
你話短矛都合理D

自制長矛屌你真係無腦無極限

其實要多D律師落去睇住班差佬, 市民多D落去幫手監察

終極撚狗

"頭先我行過去見到兩個1516歲既女仔俾5~6個男警察搜身
我行埋去佢地仲同我地講我地搜緊D女性物品你地唔係好方便睇
我問返佢「咁你又好方便呀」"

Fb搜kwongchunyu

黑警走啦
你地講多錯多

笑撚到我

屌你冇腦

申縮長矛?.? WTF

自製長矛，差佬真係弱撚智

對唔住鄺仔 之前仲笑鳩你

我下面係有碌長矛啊

啊屌 笑撚到我仆街

我下面都有碌長矛喎 洗唔洗查埋?

伸縮長矛
你唔好話光劍

班差佬真係痴晒線

南亞

伸縮長矛

百寶袋咩屌你

班狗俾人屌住走

自製伸縮長矛

會伸縮

鄺仔心諗屌你老母真係當我弱智自制長茅

獎門人

講多錯多,我係佢就收下聲當幫忙啦

無追live, 佢點講自制長矛

真係睇到撚好嬲

你班垃圾 出賣人格 香港你有份架 屌你老母

啲黑警lup哂水
笑死

講多兩講法例
就口疾疾

不如話佢用耳機線勒死D差佬算啦 伸縮長矛

海富出口又屌走緊佢地

自製伸縮長矛
屌你老母真係唔撚用腦

屌你老母啲警察真係無撚腦

位哥仔eq幾高

鄺神又上返地面撚狗

長矛

嘩 笑到仆街

魔術師咩屌

笑鳩佢,擦膠都係武器

未收到課金點衝啊

笑撚死 果然無腦

鄺班長今晚型到仆街

58772

笑撚到仆街

呀姐 好撚正

仲有冇新live link

我都有一支喎

本身啲唔願出嘅人大部分諗法係唔好搞到佢地就算
今日所謂randam check,
又要小市民大庭廣眾罰企，咁樣公開處刑啲小市民,令人無哂自尊
畀人查嘅又會諗旁人嘅目光，以為佢做錯乜事，好似掃黃捉雞蟲咁

心入面有條刺，仲唔嬲咩

自暴其短

爛佬怕潑婦

死狗

個C9好搶口

鄺仔呢獲真係攞晒分

係金鐘站唔查
係出口咪又係查

鄺仔係到撚狗

長矛? 玩得total war 多呀
長矛既定義要2米長嫁喎......

有個阿牆好大聲

d人唔好嘈住先 等鄺仔撚完狗先啦

笑撚死 自制長矛

個呀姐

呀姐: 自制長矛我就見得多喇

鄺班長

好老實 搜唔到野

好應該即時道歉囉

阻撚住左十幾分鐘 唔駛道歉 ?

58772 陳至允 高級警員

和理非撚化班黑警...

笑到仆街
嘩 好多書好危險呀

啲書好危險

永遠當抗爭唔夠士氣既時候
警就會企出黎
激起更多人行出黎支持

好多書好危險呀

d書好危險撚到呢

入邊有架坦克啊死黑警

on9 police

好多書好危險

支筆好危險

D書好危險

好多書

鄺仔今次攞晒分

個C9

笑撚到我仆街